同警犬一樣身為紀律部隊嘅你哋 覺唔覺得好唔公平

班警犬 成日唔洗做 又唔洗讀書 又與市民為敵 名聲又咁差
但係佢哋人工竟然係六大紀律部隊之首 仲要福利好 被港共保護
遲啲可能仲可以大幅度加人工
而作為其他紀律部隊嘅你哋 工作量又多 讀書又多過佢哋 名聲又好過佢哋
仲要依家好有可能做埋佢地隻狗 聽佢哋指揮

睇下巴黎啲消防員 點樣表達不滿同反抗

有無可能舉行一個除左警犬之外嘅紀律部隊大型集會 表達各紀律部隊人員嘅不滿

1/10推

1020見

2/10推

1020見

3/10推

1020見

你有你道理

4/10推

1020見

5/10推

1020見

6/10推

1020見

7/10推

1020見

推

gfs cadet讀到半條命考幾個牌卒之做到機師,橫風橫雨救人,打風要揸住架機入風眼,完全揾命搏.人工低過毅進仔

8/10推

1020見

完全正確
而毅進仔就連書都唔洗讀 三萬袋袋平安

9/10推 其他紀律部隊嘅人 岀下聲啦

1020見

10/10推

1020見

辛苦晒
利申諗住下年報

多多錢都買唔番自己同屋企人既聲譽同埋沒左既良心
更何況佢地份糧講緊根本就唔係多錢

你地真係無不滿咩？

救護最辛苦
差佬而家都路洗行必

但係同班狗嘅pay仲差一大截